Everyone In China Is Getting A 'Social Credit Score'

中文版：

＝＝＝＝＝
買太多game會扣分?

都唔好笑，回水